有冇人覺得Kobe死咗之後世界好似不再一樣

好sad 成件事好突然 直升機墜毀一刻一定好驚

帶住佢嘅信念
活出一個好嘅人生

Kobe係幾多個男仔由細到大既夢想

喺到